{
  "Istorie și Geografie": [
    {
      "question": "Care este capitala Franței?",
      "options": ["Paris", "Lyon", "Marsilia"],
      "correct_answer": "Paris"
    },
    {
      "question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
      "options": ["Amazon", "Nil", "Yangtze"],
      "correct_answer": "Amazon"
    },
    {
      "question": "În ce continent se află Egiptul?",
      "options": ["Asia", "Africa", "Europa"],
      "correct_answer": "Africa"
    },
    {
      "question": "Ce țară are cel mai mare teritoriu?",
      "options": ["Canada", "Rusia", "China"],
      "correct_answer": "Rusia"
    },
    {
      "question": "Care este capitala Spaniei?",
      "options": ["Barcelona", "Valencia", "Madrid"],
      "correct_answer": "Madrid"
    },
    {
      "question": "Câte continente există pe Pământ?",
      "options": ["5", "6", "7"],
      "correct_answer": "7"
    },
    {
      "question": "Ce țară are steagul cu frunză de arțar?",
      "options": ["Canada", "Suedia", "Australia"],
      "correct_answer": "Canada"
    },
    {
      "question": "Care este capitala Italiei?",
      "options": ["Milano", "Roma", "Napoli"],
      "correct_answer": "Roma"
    },
    {
      "question": "Ce munte este cel mai înalt de pe Pământ?",
      "options": ["K2", "Everest", "Mont Blanc"],
      "correct_answer": "Everest"
    },
    {
      "question": "Ce țară este faimoasă pentru piramidele sale?",
      "options": ["Mexic", "Egipt", "Peru"],
      "correct_answer": "Egipt"
    },
    {
      "question": "Care este capitala Germaniei?",
      "options": ["Berlin", "Hamburg", "Munchen"],
      "correct_answer": "Berlin"
    },
    {
      "question": "Ce ocean este cel mai mare?",
      "options": ["Atlantic", "Indian", "Pacific"],
      "correct_answer": "Pacific"
    },
    {
      "question": "Care este cel mai populat continent?",
      "options": ["Europa", "Asia", "Africa"],
      "correct_answer": "Asia"
    },
    {
      "question": "Care este capitala Marii Britanii?",
      "options": ["Manchester", "Londra", "Liverpool"],
      "correct_answer": "Londra"
    },
    {
      "question": "Care este cel mai lung fluviu din Europa?",
      "options": ["Rin", "Dunărea", "Volga"],
      "correct_answer": "Volga"
    }
  ]
}
